垃圾中醫師可以垃圾成點

求分享
另外，搵中醫入tg gp

聽日見！

開埋名以免大家中伏

推